# README #



### Тестовый проект ###

###Инструкция по запуску###
* Postgres (script по sql находится в resources-> db)
* Spring-boot(запуск встроеным Tomcat)

###Описание###
*В проекте можно удалять, добавлять, редактировать клиентов.
*У каждого клиента может быть много аккаунтов которые можно удалять, добавлять, редактировать.
*Каждый аккаунт может переводить баланс.
*Каждое изменение баланса фиксируется в database


